呢條女真係好撚正啊

杜汶澤條囡

對鞋好柒

佢個西俾幾多人插過?

處女

條柱會唔會好多gap 汁

基督徒

想屌

yes

貝xx?

杜汶澤轉左行做馬伕

how much 1 q

係fb 問杜汶澤啦

其實佢唔靚但係大波

對脾

唔識欣賞
無乜體態美

蓋清好bad taste

玩腳

蓋CHING, 好耐無見, 幾時開返個OL 靚女群組俾我地join ?

360p

其實我覺得佢幾正

其實佢唔大
比盡細C

條腿咁長 矮妹做唔到

梁思浩

xd

不嬲佢都話自己C
唔洗俾盡

就係因為佢 我冇撚再睇過杜生
好撚柒煩 下下都要講下自己性愛史 一開頭講下幾過引 集集都講就真係好撚煩膠
重記得有個巴打話佢似梁思浩 愈睇愈撚似

貝安琪

其實真係唔明有啲女成日懶係思想開放咁做乜9正常人都唔會將呢啲嘢掛喺嘴邊啦

我諗佢分唔清咩叫開放咩係淫亂
佢好似已經25歲左右?但都好似好無常識咁 講來講去都係d黃色笑話 成個靚妹仔咁

佢唔講，邊有得俾你指指點點
節目係節目

笑撚左

幾多就唔知
但一定無你

佢跳先有睇頭 啊sa請都唔睇

唔使畀盡
得B到BC中間
講內衣嗰集俾做內衣嘅踢爆咗
佢即刻好緊張咁大大聲話係C喎大佬

今日？

個屎忽

Link

個波夠啦 唔通要成個藍波先滿意咩

Yes... 好撚戇鳩 覺得自己靠做雞搵到個少少錢 就扮high
係人都知你因為咩發達架啦 成日講自己叫鴨 on9 合理化咁 搞撚到啲 風氣 耶撚到 大把良家少女去玩埋鋼管 變哂同佢一樣 臭G

係到chok哂英文 港女到仆街 唔明無人屌

佢fb 係屌過 黃絲 條臭西 藍絲黎